# Тестовое задания
## Цель задания
Выявить компетенции поиска и решения проблем на проектах

## Список заданий
1. Выявить как можно больше ошибок на проекте
2. Предложить способы их решения
3. Указать время выполнения задач

**Дополнительно** 

4. Решить найденные проблемы

## Технические характеристики проекта
- PHP 7.2
- NPM 8
- CRM / Framework / DB - отсутствуют

## Ссылка на развернутый проект
http://facelook.ing-git.ru

## Результат выполнения
Результат выполнения можно присылать, как удобнее: запросом на слияние, архивом или в текстовой форме.

## Контакты 
Результаты выслать на почту 

aleksandr.tarutin@ingate.ru

